{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61228&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경가은에정원펜션"
    },
    "text": "ヨンガン近くに位置するペンションです。 団体入室可能な客室+M353保有しており、入室は5時から可能で、退室は22時以降となっています。 全室禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設ではフットサル場を利用することができ、現場の状況に応じて利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用してご利用いただけます。 入室の際、最大人数を超えると入室できませんし、訪問客もできません。 保護者付きではない未成年者の場合は利用できません。 ペットは入室できません。利用施設の紛失や毀損の場合は、利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 周辺には聞慶石炭博物館があり、車で9分かかります。 また、聞慶温泉は車で25分、鳥嶺山は車で27分の距離にあります。 2~4人基準では20,000ウォンで、5人以上の場合は30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨンガンの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設内にはフットサル場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設内にはフットサル場がありますが、利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用してバーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "聞慶石炭博物館はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "聞慶石炭博物館は車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "聞慶温泉までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "聞慶温泉まで車で25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鳥嶺山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鳥嶺山まで車で27分の距離です。"
        },
        {
            "question": "2~4人の場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人の場合は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "5人以上の場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "5人以上の場合は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 458
    }
}